口交部：汶川地震是由廣島原爆所造成的千年一遇餘震，要求美方賠償

啱呀，收到風口交部成日放屁郁攪到南亞海嘯。